其實呢條光頭佬癲完未？

唔該等佢死咗你先上嚟開post，無人得閒理佢啲嘢